每次見到陳奕迅呢個笑容就覺得好SAD

唔知今晚老婆又著乜衫

香港欠陳奕迅一個影帝

其實真，演技真係好。